網上面有咩網站係for搵工？

小弟想做part-time炒散
Linkedin?
求求職網

Push

JobsDB

做乞衣乞米啦你

Y

Thx ching
呢個係咪全港最大？

Jijis for fg

你上google打part time，已經有大把

勞工處 就業資訊網

高等學歷就業資訊網上平台 (HEE gov hk)

Thx ching

佢無講錯雖然mean啲
你google search key word
一大堆出哂黎，咁都伸手
出黎做野好大機會要同你執手尾
link唔係俾fresh grad用，無料搵唔到工
試下jump、jobDB個類

原來pt
勞工處一大堆